屌你老尾 打撚晒飛機咁 總投票比例係6比4 其實唔係贏好多

咪撚當自己贏咗咁啦
同光復香港仲有好撚大段距離啊

計埋對家種票，旅遊巴，掌心雷，蛇齋餅粽
都贏6:4
其實好多
唔計D陰招分分鐘8:2

不過的確就算8:2都同光復香港好大段距離

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

推

要追究選舉舞弊

真係泥菩薩探肛？

最多都7:3，除非中學生都可以選

屌你。。。做栗做到咁班奶共狗都輸到豬閪咁

講真 種票加送野先得4成...

唔好理佢出咩陰招
假設真係有公投或者普選特首之類
佢哋同樣都係會咁出招
結果唔會分別太大
當然選舉舞弊一定要追究

過完今次區選有真普選仲得了？(對中共黎講)
真普選只會更加遙遠 區選意義在國際戰線多D啦

講真一日有中共 一日香港人都唔會好過 真普選更加冇可能
聯合外國打擊中共可能係最有效出路

我都堅持係小勝

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

Ching心水清

我地嘅小朋友係一票都無
所以佢地先行前拎汽油彈

過多幾年...

如果仲有得選

立法會選舉將會係更多舞弊
依家單議席單票制都係贏小小
立法會比例代表制加佢地種票功夫一定提升
到時係硬仗

而家策略應該係要維持呢6 成
嗰4 成應該唔會變架啦
所以71.2% 投票率，剩返嗰28.8% 先係要拉攏嘅對象
因為佢地起碼冇投共

要幾條生命
幾隻眼
無數既血
堆砌而成
根本未贏

上次立法會係咪已經破左64

計席位仲叫贏少少咩

廢老嗰啲冇得搞

收皮啦costanza

我唔係cosb

Yes